[推到完場] 葡萄牙 VS 匈牙利

3:45am
[url]acestream://73221f70964a6103f4466d6c7b22938a9262f299[/url]

手機link?

支持c 羅

依隊提子好勁，仲要未出摩納哥施華

波圖個新仔幾勁

個 a silva好撚勁

安達施華

提子教練真心勁，隊波球員定位好清晰，選用班人又fit。個感覺仲好過德法

呢隊提子好勁 講真下年有機可以沖世盃

下年fit晒
舊個班底廢既換走晒
新果班勁既岩位又融合到